聽日去沙田發夢/野餐嘅，請做足安全措施

啱啱訓完晏覺
痴撚線
啲社會垃圾已經完全失控
行緊街就已經派胡椒豬肚湯
亂衝，9衝，亂打，9打

所以聽日，就算淨係諗住安靜享受野餐嘅人，都要做足安全措施
就算自己用唔着，都可以交俾有需要嘅人

雨傘（not縮骨）
勞工手套
生理鹽水
頭盔
眼罩
口罩

今日真心痴線，真係冇差別打人

不過唔知點解
反而令到我更加想發夢

cover 好手腳頸眼
pepper spray好辣㗎

可以嘅話有梘液溝水沖患處

記得保護自己

不如沖定梘液溝水過去 比中椒嘅手足用啦

搭單一問，梳打水係咪都ok?

唔清楚

保鮮紙
（係好焗，但無辦法）

係，中咗就即換
衫中咗要換就一係自備換一係等物資組幫你買

記得做足安全措施

推

勿幫襯鬧過反送中學生餐廳！
大家補充：

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

DLLM 要推返哂d 沙田post 上嚟

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

人越多，唔只係更有效同更安全咁簡單

推！！！！

呢兩日無人share法律支援？